[有圖] 唔知呢件CX空姐俾人炒咗未？

個孫都做埋空姐

我記得好似係假空姐?

係

想知篤灰藍屍凶姐炒左未